太無聊 留名抄名

12點截

講明係中午

留我名抄死你